[93撚]召喚所有93吹水撚

93既巴打應該全部出晒黎做野？
有冇發覺圈子越黎越細 越難越識人
就算同同事幾fd都好 但又冇可能交心
有時想鳩up下都有難度

不如大家係到吹下水 鳩up下 發洩下

hi 仲讀緊書

Hi仲讀緊書 有排都未grad

仲讀緊？ 不過我唔是u grad 冇得讀

Pish

岩岩係mtr post睇完呢邊又見到你

同你同年你已經做緊sco我仲on99岩岩先grad 下星期返新工 先係人生第一份ft 其實好撚緊張

啱啱開始左人生第一份全職
切身感受到咩叫度日如年

慢慢就會習慣呢個時代巨輪

洗唔洗講得咁detail 一陣比人起底

發現係一定要搵d野比自己打下調劑下

未grad 今年year 1

Yr1 26歲grad

驚乜撚呀咁多93撚
巴打做左幾耐sof先升？而家做撚死未呀

93撚又依個位分分鐘得我一個

23 +4 = 27grad喎

pt topup第一年
又翻工又溫書真係好撚辛苦

Poly pt yr1

93撚lm
做人做到無目標 唔知想點
廢青中

留名

留名
岩岩份工返緊第一個月已經想quit

Poly pt yr2
Gpa已爛

做野兩年再讀HD yr2

讀唔成書係咁上下

仲讀緊書留名

開心事黎既

仲未拍過拖

我都yr1不是過pt degree，依加搵過ft job。
你之前幾年點過？

我都係yr1，不過係pt degree，依加搵緊ft job。
你之前幾年點過？

各位係咪末代會考？

雖然23都仲大把世界 不過真係要加快腳步

我仲係22

Grad果時同初戀散左 之後就用左三年行屍走肉去慢慢放低 中間拍過下散拖但拍唔長
到依家差唔多放低晒 但知自己仲好懷念同鍾意佢 不過冇聯絡lu
美其名咪專心工作

近一年幾都冇乜感情生活

本身仲以為好少93年既人會好似自己咁仲讀緊書
估唔到入黎竟然會見到咁多

中曬你d point
返工對住班上一代 d話題真係好難接
要搵到個岩嘴型嘅同事真係好撚難

出黎做野好難有交心朋友
93巴

做緊公務員
依架過緊退休生活

grad左1年

末代高考tim

我公司全部都係老鬼 有時好悶

咩位

做緊呢行圈子好細 又冇機會識異性

第3年全職生活

有冇計

我可以講冇計

93

依家放工有得打下ps4已經好開心

Fifa17已經係我朋友

Al完asso再hd做左年nurse依家讀返degree

93拎 返工 識唔到人

93 MTR初級supervisor 位

93
結左婚
在職人士

咁快結

遇到啱咪結囉

個仔幾歲

無BB喎
我唔係奉子成婚架

女都冇 你就結婚

樓豬做mtr

93 FG IT狗

房署to

me2

我都係
晚晚放工lol

正喎 好多93

To即是2a3o d位？ 我都想轉5day工

93就係唔上唔落咁 話你老又唔係 話你後生又扮唔到

好多人問我係咪10幾歲
真93

我都唔知算唔算係
starting係9 係咪都算

咁正 後生樣

之前都仲鐘意呢種感覺
但而家開始煩惱
因為成日俾人當細路
加上把聲又係小朋友咁

童顏

優勢黎
好好利用

一半一半啦

收工番緊屋企

我同你一樣，成撚日俾人問有冇20歲

Hi 畢業做野真係好撚辛苦

想轉工
但出面仲係得d 濕鳩基金保險工喪請人

做緊邊行

設計

做咗一年嘢

咩位咩人工？

93濕鳩文員
返工無意義，日日都hae住做

好想轉工

你個名

好想移民

其實好撚煩，見工都會覺得你無料到，睇樣的世界

係呀！！！！！
見工啲人成日睇我覺得好細個就認為我唔識做嘢…
on99思想

仲讀緊書 半年後先畢業

93
剛分手

做咗一年野 已經日日行屍走肉恰眼訓

就到聖誕先咁 開心d啦

正常既 老一輩

好好享受埋呢半年 出到黎先知無間地獄

過多兩星期返人生第一份ft

返咩

93 fg留名，返緊第二份ft job

93
已經做左兩年半野

想當年未夠19就做嘢

Yes 所以我番工會恰番d老一輩 寸佢地廢老 比勁多野佢做

好邪惡

想轉咩

早晨

未grad ar屌你老母

仲讀緊書

呢到冇93諗移民？

原來你都93，姐係大我幾日

哪有錢

讀乜

留名
Fresh grad番緊第一份ft，幾時放工呀屌

做緊飛機維修
完全睇唔到將來

FG返緊第一份FT，聽日LAST DAY

因咩事呀？
喺隔離gym post見到絲打，保持決心呀！
利申：grad咗就少咗操

93廚房佬一個

未grad 諗緊幾時草到錢結婚

依家有幾多

仲讀緊u